夜半有感

凝望臉書友氣球
忽覺淚濕滿枕頭
工作勤奮像條牛
仍沒多少好摰友
遑論甚麼大成就
臨近聖誕倍添愁
已沒太多奢與求
一了舊債與新仇
不再塵世裡飄浮